好想食咗屋企隻狗......

好肥美......
好想食......

茶字典？

隻脾都夠我食一個禮拜

咩茶字典

一支嘢飲叫茶字典

我知
咁關食狗肉咩事

幾耐之前嘅廣告 你講一講就記得

你講左好耐話想食啦喎

再養大隻啲先

唔食正狗閪！

四肢食四餐

連登冇人食狗肉？

lm等食評

細狗無肉食，煲下湯都得嘅..

屌， 貼錯